好驚有bb

同女友一齊左三年準備結婚
性生活都正常
但我發覺自己每次扑完野都好驚有bb
其實每次已經帶晒套
而家每個月我都盡量揀佢安全期我地先搞野

我係咪過份憂慮唔正常

紮撚咗佢

太高估自己既精子
（等唔等於自戀？）🤔